[求game]想hea玩經營類遊戲 簡單做下決定等成果

想揾啲落下order 分配人手 決定方針嘅遊戲
唔理係city building, 戰爭game, 僱傭兵rpg 定做公司management
好似city states 咁處理啲policy 但又唔洗好似佢咁逐格起野

Management元素多啲 分配任務 判斷下需要幾多人手, 資源 就可能派幾個units去執行 亦都可以將啲unit分配職級 可能幾人成小組 幾組成一隊 幾隊成一團/部門

唔想有grinding嘅部分

做下trade, resource management 嘅game都想玩
如果係city building, 亦都想揾啲採購建材嘅game 揾到咩佢就起咩 睇下個city 發展成點

想揾啲懶懶地 間唔叫番黎有progress嘅game 果啲idle game就得個數字變化唔啱口味

求介紹game

動物森友會

mount and blade？

監獄建築師
Rim World

Kairosoft系列

夢幻西餐廳

Two point hospital?

唔知揀邊隻好 玩過kingdom adventurers 但都要point to point 咁指使佢地

監獄建築師個玩法我鍾意
有冇graphic再好啲嘅game

係咪有啲村民 我唔落手起野有冇得分配比佢地起哂我成個島

上網睇緊
介唔介意講多少少

有冇得委派commander skip左場仗 類似某條戰線電腦自己搞

同係有linear campaign定open map

炒股

之後玩
以前係咪webgame 而家要down黎玩

Football manager?

人中之龍入面D小遊戲

有得派commander
open map, 亦有campaign

仲有冇city building game好似rebel inc 咁

唔洗佢啲打仗元素 設立一個新settlement 再決定政策

civilization?

全部買曬黎試下

真係值